傳聞在說 你正跟我 秘密拍拖

然而預知了後果 手也未夠膽拖